% Meta-Informationen
\author{Yannik Klubertanz}
\title{Design and Implementation of a Sensor Node for Localizing Ultrasound Sources}
\newcommand{\degree}{Bachelor}
\newcommand{\studycourse}{Angewandte Informatik}
\newcommand{\advisor}{Prof. Dr. Diedrich Wolter}
\newcommand{\location}{Bamberg}
\subject{\degree arbeit im Studiengang \studycourse\ der Fakultät Wirtschaftsinformatik und Angewandte Informatik der Otto-Friedrich-Universität Bamberg}
\date{2. März, 2020}
